兩老衝動做左以下部署 下一步可以點做

兩老而家就黎退休
所以諗住退休前仲可以借錢套現
加按左層樓 套左5球
之後放左做美金定期

但問佢地話要5球做乜
佢地又話暫時未知
只係驚退左休冇得借錢
咁想問下大家 有咩意見

還錢俾bank

買BRK.A

因為要左回贈 綁死左兩年內冇得還

all in 700

why u here

full pay買間收租